2017-18英超冠軍誰屬？ 49.14%投票利物浦

轟啦

This year is our year

利迷

不了

咁多痢迷

毫無懸念

牙泥幾時又煲湯比料

牙蓋叫到 小妹就重出江湖啦
完左個國際期就出

YNWA

想投阿狗
應該係邊到揀??

其他

D 人係唔係睇錯左問題做: 哪一隊球隊未曾取得英超冠軍?

咁就100%投痢啦

正路